{"langs": "en-ru", "line_id": 43, "src": "Government Shutdown Debate Fuels House Republican Civil War", "tgt": "Дебаты о закрытии правительства подпитывают гражданскую войну республиканцев в Палате представителей", "doc_id": "test-en-news_newsweek.63908", "domain": "news", "esa_spans": [{"start_i": 62, "end_i": 75, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 9, "end_i": 30, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "59", "system": "Dubformer", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 44, "src": "Conservative spending hawks in the House of Representatives bucked party leadership today - derailing a series of votes - in protest of Speaker Mike Johnson's recent spending deal with Democratic leadership that they feel does not go far enough in fiscal reductions.", "tgt": "Консервативные \"ястребы\" в Палате представителей сегодня выступили против руководства партии, сорвав ряд голосований в знак протеста против недавнего соглашения спикера Майка Джонсона с руководством демократов о расходах, которое, по их мнению, не предусматривает достаточных бюджетных сокращений.", "doc_id": "test-en-news_newsweek.63908", "domain": "news", "esa_spans": [{"start_i": "missing", "end_i": "missing", "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "75", "system": "Dubformer", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 45, "src": "While the Louisiana Republican can avoid confronting the issue for now, on January 19 the country will face its deadline to pass four of 12 annual spending bills. Johnson has publicly stated that he would not support a \"continuing resolution\" (CR) to extend the deadline on these four bills to the February 2 due date for the remaining eight.", "tgt": "Хотя республиканец из Луизианы может пока избегать этого вопроса, 19 января стране предстоит принять четыре из 12 ежегодных законопроектов о расходах. Джонсон публично заявил, что не поддержит \"продолжающуюся резолюцию\" (CR) о продлении срока рассмотрения этих четырех законопроектов до 2 февраля - даты, назначенной для остальных восьми.", "doc_id": "test-en-news_newsweek.63908", "domain": "news", "esa_spans": [{"start_i": 83, "end_i": 99, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "90", "system": "Dubformer", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 46, "src": "However, with that deadline just 9 days away, Senate Republican Leader Mitch McConnell has said Congress will need to pass a CR to keep things open, meaning the speaker may soon break a promise he made, largely to appease his right flank. Such a maneuver could ignite a heated ideological battle in a closely divided House over the GOP's role in spending cuts that may see the government face a partial shutdown or Johnson removed from his job.", "tgt": "Однако, поскольку до истечения этого срока осталось всего 9 дней, лидер республиканцев в Сенате Митч Макконнелл заявил, что Конгрессу необходимо будет принять CR, чтобы сохранить работу правительства. Это означает, что спикер может вскоре нарушить данное им обещание, в основном для того, чтобы успокоить свой правый фланг. Такой маневр может спровоцировать ожесточенную идеологическую борьбу в сильно разделенной Палате представителей по поводу роли Республиканской партии в сокращении расходов, из-за чего правительство может столкнуться с частичным закрытием или Джонсон может лишиться своей должности.", "doc_id": "test-en-news_newsweek.63908", "domain": "news", "esa_spans": [{"start_i": 159, "end_i": 161, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 169, "end_i": 198, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 552, "end_i": 560, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "50", "system": "Dubformer", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 47, "src": "\"I've been very clear that CRs are not the way to fund our government that the Budget Act of 1974 calls for us to pass the 12 appropriation bills,\" Congressman Matt Rosendale of Montana told Newsweek. \"We've had ample time to do that, and if the leadership does not direct the committees to get the work done and the members to be able to vote upon it, that therein lies the breakdown.\"", "tgt": "\"Я совершенно ясно дал понять, что CR - это не способ финансирования нашего правительства, поскольку Закон о бюджете 1974 года требует от нас принятия 12 законопроектов об ассигнованиях\", - сказал Newsweek конгрессмен Мэтт Розендейл из Монтаны. \"У нас было достаточно времени, чтобы сделать это, и если руководство не даст указаний комитетам выполнить работу, а членам - проголосовать за нее, то в этом и заключается проблема\".", "doc_id": "test-en-news_newsweek.63908", "domain": "news", "esa_spans": [{"start_i": 35, "end_i": 37, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 362, "end_i": 367, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "62", "system": "Dubformer", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 48, "src": "House Speaker Mike Johnson is pictured in the U.S. Capitol on December 12, 2023, in Washington, D.C. Johnson faces an unruly Republican conference that cannot reach an agreement on government spending levels. Photo by Kevin Dietsch/Getty Images", "tgt": "Спикер Палаты представителей Майк Джонсон запечатлен в Капитолии США 12 декабря 2023 года в Вашингтоне, округ Колумбия. Джонсон сталкивается с неуправляемой фракцией республиканцев, которые не могут прийти к соглашению об уровнях государственных расходов. Фото Кевина Дитша / Getty Images", "doc_id": "test-en-news_newsweek.63908", "domain": "news", "esa_spans": [{"start_i": 42, "end_i": 51, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 128, "end_i": 139, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "66", "system": "Dubformer", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 49, "src": "Rosendale, a member of the hard-right Freedom Caucus, was one of the individuals who derailed the Wednesday votes. He views the top line number in Johnson's deal as being too high and as doing too little to cut the $34 trillion national debt.", "tgt": "Розендейл, член ультраправой фракции \"Фридом кокус\", был одним из тех, кто сорвал голосование в среду. Он считает, что верхняя планка в сделке Джонсона слишком высока и что она делает слишком мало для сокращения государственного долга в 34 триллиона долларов.", "doc_id": "test-en-news_newsweek.63908", "domain": "news", "esa_spans": [{"start_i": 173, "end_i": 182, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 119, "end_i": 132, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 134, "end_i": 141, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 38, "end_i": 49, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "65", "system": "Dubformer", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 50, "src": "Rosendale was also among the 71 Republicans who opposed the Fiscal Responsibility Act struck between Democrats and former Speaker Kevin McCarthy, a deal that set the parameters for Johnson's recent negotiation with Senate Democratic Leader Charles Schumer.", "tgt": "Розендейл также был в числе 71 республиканца, выступавших против Закона о фискальной ответственности, заключенного между демократами и бывшим спикером Кевином Маккарти, - соглашения, которое определило параметры недавних переговоров Джонсона с лидером демократов в Сенате Чарльзом Шумером.", "doc_id": "test-en-news_newsweek.63908", "domain": "news", "esa_spans": [{"start_i": 31, "end_i": 43, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "92", "system": "Dubformer", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 51, "src": "Johnson celebrated his deal for cutting an estimated $16 billion in spending, but the Freedom Caucus believes he could have gotten more. Moderate Republicans who backed McCarthy's deal see that stance as unrealistic and running counter to the Republican goal of forcing Congress to pass the 12 individual spending bills as opposed to the \"omnibus\" measure of recent years, which combined those 12 bills into one vote.", "tgt": "Джонсон праздновал свою сделку сокращением расходов примерно на 16 миллиардов долларов, но фракция \"Фридом кокус\" считает, что он мог бы добиться большего. Умеренные республиканцы, поддержавшие сделку Маккарти, считают такую позицию нереалистичной и идущей вразрез с целью республиканцев заставить Конгресс принять 12 отдельных законопроектов о расходах, а не \"всеобъемлющий\" законопроект последних лет, который объединял эти 12 законопроектов в одно голосование.", "doc_id": "test-en-news_newsweek.63908", "domain": "news", "esa_spans": [{"start_i": 31, "end_i": 41, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 100, "end_i": 111, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 451, "end_i": 461, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "69", "system": "Dubformer", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 52, "src": "\"New year, same idiotic behavior by some,\" New York Republican Representative Mike Lawler told Newsweek. \"We're not doing an omnibus, so each bill is going to have to be dealt with at conference and negotiated. Obviously, the reality is we're probably gonna need more time to do that. And I don't support a government shutdown, so I have no problem with doing a short-term CR that allows for this process to be completed.\"", "tgt": "\"Новый год, такое же идиотское поведение некоторых\", - сказал Newsweek представитель республиканской партии от штата Нью-Йорк Майк Лоулер. \"Мы не готовим всеобъемлющий законопроект, поэтому каждый законопроект придется рассматривать на конференции и согласовывать. Очевидно, реальность такова, что нам, вероятно, потребуется больше времени для этого. И я не поддерживаю закрытие правительства, поэтому у меня нет проблем с краткосрочным CR, который позволит завершить этот процесс\".", "doc_id": "test-en-news_newsweek.63908", "domain": "news", "esa_spans": [{"start_i": 233, "end_i": 246, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 370, "end_i": 377, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 437, "end_i": 438, "severity": "major", "error_type": null}], "esa_score": "60", "system": "Dubformer", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 682, "src": "Cheers, y'all. Now check it out. I really didn't even eat enough to be wiping my mouth, but I can tell you this, my mouth is salivating. You know what I mean? So look, this is what I'm trying to do. You guys let me know down in the comment section below, what would you do? What type of veggie would you serve this with? And don't forget, this is a budget friendly meal, alright. So let me just go ahead and pour myself a glass of this great coupgate. Yes, sir.", "tgt": "Приветствую всех. Теперь смотрите. Я даже не съел достаточно, чтобы вытирать рот, но могу сказать вам, что у меня слюнки текут. Понимаете, о чем я? Так вот, вот что я пытаюсь сделать. Дайте мне знать в комментариях ниже, что бы вы сделали? Какой овощ вы бы подали к этому? И не забывайте, это бюджетное блюдо, ясно? Так что позвольте мне просто налить себе бокал этого отличного купажа. Да, сэр.", "doc_id": "test-en-speech_--Dq6kFSRDE_004", "domain": "speech", "esa_spans": [{"start_i": 25, "end_i": 32, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 379, "end_i": 384, "severity": "major", "error_type": null}], "esa_score": "67", "system": "Claude-3.5", "annotator": "engrus7701", "speech_info": {"file": "--Dq6kFSRDE_004.mp4", "youtube": "https://www.youtube.com/watch?v=--Dq6kFSRDE"}}
{"langs": "en-ru", "line_id": 717, "src": "South Wales Four Piece. The Now are proud to release their debut album Too Hot To Handle via True Music, and Callum joins me now. How are you doing, Callum? How's it going? Yeah, all good. Good yourself. Yes, I'm very good. Thank you. It's a privilege to speak to yourselves because I've been listening to your music quite a lot and since 2023. So I'm just loving the music, and I think it's something that would definitely need in the charts these days.", "tgt": "South Wales Four Piece. The Now с гордостью выпускают свой дебютный альбом Too Hot To Handle на лейбле True Music, и Каллум присоединяется ко мне. Как у тебя дела, Каллум? Как дела? Да, все хорошо. Веди себя хорошо. Да, у меня все очень хорошо получается. Спасибо». Для меня большая честь поговорить с вами, потому что я довольно много слушаю вашу музыку, начиная с 2023 года. Так что мне просто нравится музыка, и я думаю, что в наши дни это то, что определенно должно быть в чартах.", "doc_id": "test-en-speech_5Ohwuu0GuMA_000", "domain": "speech", "esa_spans": [{"start_i": "missing", "end_i": "missing", "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 198, "end_i": 213, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 244, "end_i": 253, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 0, "end_i": 21, "severity": "major", "error_type": null}], "esa_score": "50", "system": "ONLINE-G", "annotator": "engrus7701", "speech_info": {"file": "5Ohwuu0GuMA_000.mp4", "youtube": "https://www.youtube.com/watch?v=5Ohwuu0GuMA"}}
{"langs": "en-ru", "line_id": 690, "src": "The question is, like countless other claimed Neolithic ruins, how did they achieve such feats? How did they lift such enormous stones? Were they, like we have posited many times before, the remnants of a once advanced yet destroyed ancient civilization, we find such possibilities, in particular, the men here of Agra, highly compelling.", "tgt": "Вопрос в том, как они достигли таких высот, как сотни других заявленных неолитических руин. Как они подняли такие огромные камни? Были ли они, как мы уже неоднократно утверждали, остатками уничтоженной древней цивилизации, мы находим такие возможности, в частности, мужчины здесь в Агре, очень убедительны.", "doc_id": "test-en-speech_07FOJFFqOYc_002", "domain": "speech", "esa_spans": [{"start_i": 61, "end_i": 70, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 234, "end_i": 250, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 226, "end_i": 233, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": "missing", "end_i": "missing", "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 282, "end_i": 285, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 294, "end_i": 304, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 37, "end_i": 41, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 31, "end_i": 36, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "58", "system": "IKUN", "annotator": "engrus7701", "speech_info": {"file": "07FOJFFqOYc_002.mp4", "youtube": "https://www.youtube.com/watch?v=07FOJFFqOYc"}}
{"langs": "en-ru", "line_id": 226, "src": "Moon landing time (about an hour to go) https://plus.nasa.gov/scheduled-video/intuitive-machines-1-lunar-landing/", "tgt": "Время посадки на Луну (остался примерно час) https://plus.nasa.gov/scheduled-video/intuitive-machines-1-lunar-landing/", "doc_id": "test-en-social_111977766001055104", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "GPT-4", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 227, "src": "The lander is about the size of old UK telephone box...", "tgt": "Аппарат для посадки примерно размером со старую телефонную будку в Великобритании...", "doc_id": "test-en-social_111977766001055104", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "GPT-4", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 228, "src": "3 minutes to go...", "tgt": "Осталось 3 минуты...", "doc_id": "test-en-social_111977766001055104", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "GPT-4", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 229, "src": "They had to patch some extra lasers into the landing system, hence the earlier delay: https://twitter.com/SciGuySpace/status/1760800168473928104", "tgt": "Им пришлось внести в систему посадки дополнительные лазеры, отсюда и ранее замедление: https://twitter.com/SciGuySpace/status/1760800168473928104", "doc_id": "test-en-social_111977766001055104", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 69, "end_i": 73, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "83", "system": "GPT-4", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 230, "src": "60 seconds...", "tgt": "60 секунд...", "doc_id": "test-en-social_111977766001055104", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "GPT-4", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 231, "src": "No comms yet...", "tgt": "Пока нет связи...", "doc_id": "test-en-social_111977766001055104", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "GPT-4", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 232, "src": "Live feed says that they have a signal", "tgt": "Прямая трансляция сообщает, что у них есть сигнал", "doc_id": "test-en-social_111977766001055104", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "GPT-4", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 233, "src": "\"We're on the surface and transmitting\"", "tgt": "\"Мы на поверхности и передаем сигнал\"", "doc_id": "test-en-social_111977766001055104", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "GPT-4", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 6, "src": "Adapt the old, accommodate the new to solve issue", "tgt": "Приспосабливайте старое, адаптируйте новое, чтобы решить проблему", "doc_id": "test-en-news_brisbanetimes.com.au.228963", "domain": "news", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 7, "src": "At the precinct level, we just need to look at the Sydney CBD as an example of an area which has grown from its pre-settlement landscape into a two-storey city, from a maximum height of 150 feet to the soaring towers of today. At a much scaled-down level, the same can occur across Sydney's town centres located around transport nodes. Inner suburbs must also evolve, with a swing to more affordable apartment living at heights below the tree tops on key sites. Of course, the new growth in housing needs to be well-designed and trees, landscaping and parks need to be included along with other essential infrastructure.", "tgt": "На уровне округов нам просто нужно посмотреть на Сиднейский центр города в качестве примера района, который вырос из своего первоначального ландшафта в двухэтажный город, от максимальной высоты в 150 футов до взлетающих небоскребов сегодня. На более скромном уровне это может произойти по всему центру Сиднея, расположенному вокруг транспортных узлов. Внутренние пригороды также должны эволюционировать, с переходом к более доступному жилью на уровне деревьев на ключевых местах. Конечно, новое строительство жилья должно быть хорошо спроектировано, а деревья, ландшафт и парки должны быть включены вместе с другими необходимыми инфраструктурными объектами.", "doc_id": "test-en-news_brisbanetimes.com.au.228963", "domain": "news", "esa_spans": [{"start_i": 49, "end_i": 71, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 140, "end_i": 148, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 209, "end_i": 218, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 241, "end_i": 265, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 289, "end_i": 308, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 441, "end_i": 458, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 459, "end_i": 477, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 489, "end_i": 513, "severity": "major", "error_type": null}], "esa_score": "50", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 8, "src": "Our planning system also needs to adapt so that planners in suburban councils, who seem to be less supportive of change, are not the only determinants of the future shape of their suburbs. A way forward could be to have an independent decision-making body that championed quality design as long as it fitted below the tree tops and incorporated family living, large balconies, common gardens and presented a friendly appearance. This could be a role for the current NSW government architect working within a carefully crafted complying code.", "tgt": "Наше планировочное управление также должно адаптироваться, чтобы планировщики советов в пригородах, которые, кажется, менее поддерживают изменения, не были единственными определяющими факторами будущего облика своих пригородов. Путь вперед мог бы заключаться в создании независимого органа принятия решений, который бы отстаивал качественный дизайн, пока он соответствовал деревьям, включал семейное жилье, большие балконы, общие сады и имел дружелюбный вид. Это могла бы быть роль нынешнего правительственного архитектора штата Новый Южный Уэльс, работающего в соответствии с тщательно разработанным кодексом.", "doc_id": "test-en-news_brisbanetimes.com.au.228963", "domain": "news", "esa_spans": [{"start_i": 5, "end_i": 28, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 65, "end_i": 76, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 78, "end_i": 97, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 118, "end_i": 135, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 228, "end_i": 239, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 283, "end_i": 306, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 350, "end_i": 380, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 383, "end_i": 389, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 424, "end_i": 428, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 437, "end_i": 441, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 492, "end_i": 521, "severity": "major", "error_type": null}], "esa_score": "41", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 9, "src": "Over the past decade, our lives have changed through technology, with many working from home, and Sydney has gained an impressive network of metro and light rail systems. Our ability to purchase online has changed the way we shop, and friends and family seem closer because of smartphone communication. All of these adaptations from one system to another can also occur in our built environment through a planning focus on adaptive reuse rather than preferencing heritage preservation.", "tgt": "За последние десять лет наш образ жизни изменился благодаря технологиям, и Сидней получил впечатляющую сеть метро и легкого транспорта. Наша способность покупать онлайн изменила то, как мы покупаем, и наши друзья и семья кажутся ближе благодаря коммуникации с помощью смартфона. Все эти адаптации от одной системы к другой также могут произойти в нашем окружающем пространстве с помощью планирования, ориентированного на адаптивное использование, а не на предпочтение сохранения наследия.", "doc_id": "test-en-news_brisbanetimes.com.au.228963", "domain": "news", "esa_spans": [{"start_i": "missing", "end_i": "missing", "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 116, "end_i": 133, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 178, "end_i": 197, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 245, "end_i": 276, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 345, "end_i": 375, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 287, "end_i": 295, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 421, "end_i": 444, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 447, "end_i": 466, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "60", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 10, "src": "Chris Johnson is a former NSW government architect (1995-2005) and executive director, NSW Department of Planning (2005-2009). He was CEO of Urban Taskforce Australia between 2011 and 2019.", "tgt": "Крис Джонсон — бывший архитектор правительства штата Новый Южный Уэльс (1995-2005) и исполнительный директор Департамента планирования штата Новый Южный Уэльс (2005-2009). Он был генеральным директором Урбан Таскфорс Австралия с 2011 по 2019 год.", "doc_id": "test-en-news_brisbanetimes.com.au.228963", "domain": "news", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 743, "src": "With his general purpose military markings, the Guinean pufferfish doesn't mind being seen. The Atlantic lizardfish doesn't bother with disguises at all. It simply shimmies into the sand. This may fool both its prey and its predators. But it won't fool the pufferfish patrol.", "tgt": "С общими военными маркировками, гвинейский пuffersfish не боится быть замеченным. Атлантический ящер рыба вообще не заботится о маскировке. Она просто скользит в песок. Это может обмануть как ее добычу, так и ее хищников. Но это не обманет патруль пuffersfish.", "doc_id": "test-en-speech_Fhach-AU5Ko_020", "domain": "speech", "esa_spans": [{"start_i": 2, "end_i": 29, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 43, "end_i": 53, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 96, "end_i": 104, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 151, "end_i": 158, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 160, "end_i": 166, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 248, "end_i": 258, "severity": "major", "error_type": null}], "esa_score": "50", "system": "Llama3-70B", "annotator": "engrus7701", "speech_info": {"file": "Fhach-AU5Ko_020.mp4", "youtube": "https://www.youtube.com/watch?v=Fhach-AU5Ko"}}
{"langs": "en-ru", "line_id": 166, "src": "Jakob Nielsen’s all-in on AI is melting my brain.", "tgt": "Всеобъемлющее мнение Джейкоба Нильсена о ИИ разрушает мой мозг.", "doc_id": "test-en-social_111976217731399552", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 0, "end_i": 19, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "79", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 167, "src": "From his latest newsletter: https://jakobnielsenphd.substack.com/p/ux-roundup-20240219", "tgt": "Из последнего бюллетеня: https://jakobnielsenphd.substack.com/p/ux-roundup-20240219", "doc_id": "test-en-social_111976217731399552", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 14, "end_i": 22, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "83", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 168, "src": "I need to document this crap.", "tgt": "Мне нужно документально оформить этот хлам.", "doc_id": "test-en-social_111976217731399552", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 10, "end_i": 31, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 33, "end_i": 41, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "68", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 169, "src": "@user13 Holy shit, that's delusional", "tgt": "@user13 Боже мой, это бред", "doc_id": "test-en-social_111976217731399552", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 170, "src": "@user14 @user13 the eliminating craft bit is incredibly gross, but I can't get over the ‘entertainment just for me' fetish.", "tgt": "@user14 @user13 удаляющий корабль очень отвратителен, но я не могу перестать восхищаться фетишем «развлечений только для меня».", "doc_id": "test-en-social_111976217731399552", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 16, "end_i": 32, "severity": "major", "error_type": null}], "esa_score": "50", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 171, "src": "it makes sense that ai revenge of boardroom derangement has metastasized from all creativity is fungible to there is no value in shared experience", "tgt": "понятно, что искусственный интеллект метастазирует из всех видов творчества, и нет никакой ценности в совместном опыте", "doc_id": "test-en-social_111976217731399552", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": "missing", "end_i": "missing", "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 37, "end_i": 49, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 54, "end_i": 74, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "28", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 172, "src": "it must suck to be these people. i can't imagine how awful their inner life must be", "tgt": "надо быть такими людьми, чтобы это было ужасно. я не могу представить, насколько ужасной должна быть внутренняя жизнь этих людей", "doc_id": "test-en-social_111976217731399552", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 0, "end_i": 45, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 101, "end_i": 116, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "33", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 173, "src": "@user15 @user14 I feel like \"shared experience\" is a defining factor of entertainment. Either sharing among an audience or an entertainer sharing with an audience. When you make your own entertainment, just for you, you're just playing with yourself", "tgt": "@user15 @user14 Я думаю, что «общий опыт» — это определяющий фактор развлечений. Либо поделиться с аудиторией, либо поделиться с аудиторией. Когда вы делаете свой собственный развлекательный контент только для себя, вы просто играете с собой", "doc_id": "test-en-social_111976217731399552", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 30, "end_i": 34, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 97, "end_i": 108, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": "missing", "end_i": "missing", "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 234, "end_i": 240, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "60", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 174, "src": "@user13 personally I basically think that shared experience is kind of essential to all we do, other things feel alienated (often, not 100% of course)", "tgt": "@user13 лично я считаю, что общий опыт — это, по сути, очень важный элемент всего, что мы делаем, другие вещи кажутся чужими (часто, конечно, не полностью)", "doc_id": "test-en-social_111976217731399552", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 28, "end_i": 32, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 118, "end_i": 123, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "75", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 175, "src": "@user14 yeah, even solitary means are generally for a shared ends.", "tgt": "@user14 да, даже одиночные средства обычно используются для общей цели.", "doc_id": "test-en-social_111976217731399552", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 17, "end_i": 34, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "76", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 417, "src": "Getting my eyes checked, because there was a decent deal for it here, and my left eye’s been weird for some time now, so maybe they can tell me something what’s happening.", "tgt": "Иду проверять зрение, потому что тут подвернулась неплохая скидка, да и левый глаз уже давно как-то странно себя ведёт, может, скажут, что с ним не так.", "doc_id": "test-en-social_112112980319428992", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "Gemini-1.5-Pro", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 418, "src": "I’m splurging on a new set of frames, these red ones I reeeeally like.", "tgt": "Я трачусь на новую оправу, эти красные мне оооочень нравятся.", "doc_id": "test-en-social_112112980319428992", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "Gemini-1.5-Pro", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 419, "src": "So, apparently the ghost image my left eye sees isn’t too much of a concern. But I need basically varifocals too. So the lenses have a combo of those. Not the full on varifocals but something in between those and ”normal” glasses (no idea of the terminology in English).", "tgt": "Так что, видимо, призрачное изображение, которое видит мой левый глаз, не вызывает особого беспокойства. Но мне, по сути, тоже нужны прогрессивные линзы. Так что в линзах есть их комбинация. Не совсем прогрессивные, а что-то среднее между ними и «обычными» очками (не знаю, как это называется по-английски).", "doc_id": "test-en-social_112112980319428992", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 17, "end_i": 38, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 162, "end_i": 169, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 171, "end_i": 188, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 194, "end_i": 199, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "66", "system": "Gemini-1.5-Pro", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 420, "src": "While this was being told to me, I made a decision to get another pair, and that pair are these.", "tgt": "Пока мне это рассказывали, я принял решение купить другую пару, и эта пара - вот она.", "doc_id": "test-en-social_112112980319428992", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "Gemini-1.5-Pro", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 421, "src": "@user36 I like both the glasses you posted, these are a really nice colour...makes me want new ones 😂", "tgt": "@user36 Мне нравятся обе пары очков, которые ты запостил, у них очень красивый цвет... аж самой захотелось новые 😂", "doc_id": "test-en-social_112112980319428992", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "Gemini-1.5-Pro", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 422, "src": "@user37 My current collection consists of two green pairs, one blue-purple and one pinkish lilac pair. The last one’s at home currently, but I usually carry at least two pairs with me.", "tgt": "@user37 Моя текущая коллекция состоит из двух зеленых пар, одной сине-фиолетовой и одной розовато-лиловой. Последняя сейчас дома, но обычно я ношу с собой как минимум две пары.", "doc_id": "test-en-social_112112980319428992", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "Gemini-1.5-Pro", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 423, "src": "I’ve been tempted to get sunglasses with prescriptions but they don’t make these for that purpose 😆 I bought the golden aviators on a whim one birthday.", "tgt": "Я подумывал купить солнцезащитные очки с диоптриями, но их не делают для этой цели 😆 Я купил золотые авиаторы спонтанно на один из дней рождения.", "doc_id": "test-en-social_112112980319428992", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 56, "end_i": 81, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "84", "system": "Gemini-1.5-Pro", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 424, "src": "@user36 that second pair is really nice! I love buying glasses...I never throw them out but somehow I can't find any of the others?! Mine are rainbow coloured at the moment, I need some sunglasses too... but if you need prescription they're so ugly 😂", "tgt": "@user36, вторая пара действительно классная! Обожаю покупать очки... Никогда их не выбрасываю, но почему-то не могу найти остальные?! У меня сейчас радужные, ещё нужны солнцезащитные... но если нужны с диоптриями, то они такие страшные 😂", "doc_id": "test-en-social_112112980319428992", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 122, "end_i": 130, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 148, "end_i": 155, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "78", "system": "Gemini-1.5-Pro", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 709, "src": "So my dad can't give me rides to work. And for me, work is about 27 miles away. So there and back would be nearly a hundred dollars a day with Uber. I haven't looked at Lyft. I could have, I guess, that makes sense. But I didn't have rental on my auto insurance, so that's my fault. So I guess I could have tried to do that and get that set up and tried to get a rental while I was down and out of a car. But even then, a rental would cover seven days. I'm going to sneeze, hold on. That sneeze sucked.", "tgt": "Итак, папа не может подвозить меня до работы. А мне ехать примерно 27 миль до работы. На убере это будет почти 100 долларов туда и обратно. Я не проверял Lyft, хотя и мог бы, наверное, это было бы осмысленно. Но у меня не было страховки на вождение арендованных автомобилей, сам виноват. Так что, наверное, я мог бы попробовать разобраться со страховкой и попробовать взять машину в аренду, пока у меня не было своей. Но и в этом случае арендованной авто не хватило бы на 7 дней. Сейчас чихну, подождите. Ужасный чих.", "doc_id": "test-en-speech_3MTATdXzFC4_009", "domain": "speech", "esa_spans": [{"start_i": 185, "end_i": 206, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "91", "system": "refA", "annotator": "engrus7701", "speech_info": {"file": "3MTATdXzFC4_009.mp4", "youtube": "https://www.youtube.com/watch?v=3MTATdXzFC4"}}
{"langs": "en-ru", "line_id": 766, "src": "Affordable furniture DIYs are always a hit here on Lone Fox, so I wanted to share with you guys how I created this nightstand from a simple crate from IKEA. So this is the Nagle crate, which you can pick up for about $10 at IKEA. And I went ahead and I started off by just constructing it based off the instructions. You have to just screw all of the elements together. And once they are all screwed up, you have a basic wooden crate. Now on the bottom of the wooden crate, I wanted to add a leg, so I elevated it off the floor with these little wooden trinket dishes or like little wooden trays that I found at the craft store as well. They are just a simple wood, very similar to the one from IKEA, and I just e 6,000 these down. You could also use a nail gun if you'd like to. And once you are done, you have a very simple, minimal nightstand.", "tgt": "Доступные самоделки из мебели всегда популярны здесь, на Lone Fox, поэтому я хотел поделиться с вами тем, как я создал эту тумбочку из простого ящика от IKEA. Это ящик Nagle, который можно купить примерно за 10 долларов в IKEA. И я сразу же начал собирать его, следуя инструкции. Вам просто нужно все элементы собрать вместе с помощью винтов. И когда все собрано, у вас получается обычный деревянный ящик. Теперь на дно деревянного ящика я хотел добавить ножку, поэтому я поднял его над полом с помощью этих маленьких деревянных подставок или каких-то маленьких деревянных подносов, которые я тоже нашел в магазине товаров для рукоделия. Они сделаны из простого дерева, очень похожего на дерево от IKEA, и я просто закрепил их. Вы также можете использовать степлер, если хотите. И когда вы закончите, у вас получится очень простая, минималистичная тумбочка.", "doc_id": "test-en-speech_Q5coSYYa6z0_000", "domain": "speech", "esa_spans": [{"start_i": 757, "end_i": 763, "severity": "major", "error_type": null}], "esa_score": "79", "system": "Unbabel-Tower70B", "annotator": "engrus7701", "speech_info": {"file": "Q5coSYYa6z0_000.mp4", "youtube": "https://www.youtube.com/watch?v=Q5coSYYa6z0"}}
{"langs": "en-ru", "line_id": 773, "src": "Okay, so let me explain. All right, so the problem is, if you look inside there, you see the wood siding, there's the old siding, and it buzz up to the shingles there. And then I put this over it. And what happens is the dirt collects there to that flashing.", "tgt": "Хорошо, тогда я объясню. Так вот, проблема в том, что если вы загляните внутрь, вы увидите деревянную обшивку, там старая обшивка, и она заходит под черепицу. И я положил это поверх нее. И что происходит, грязь скапливается там, на этом противотоке.", "doc_id": "test-en-speech_RfoVF8wcZRI_000", "domain": "speech", "esa_spans": [{"start_i": 8, "end_i": 22, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "82", "system": "Aya23", "annotator": "engrus7701", "speech_info": {"file": "RfoVF8wcZRI_000.mp4", "youtube": "https://www.youtube.com/watch?v=RfoVF8wcZRI"}}
{"langs": "en-ru", "line_id": 588, "src": "my hedges are getting big.", "tgt": "мои живые изгороди становятся большими.", "doc_id": "test-en-social_112201850099412432", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 589, "src": "well now they’re god damn huge lol", "tgt": "ну вот теперь они действительно огромные :D", "doc_id": "test-en-social_112201850099412432", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 590, "src": "new ath. i know what that means..", "tgt": "новый атлет, знаю, что это значит...", "doc_id": "test-en-social_112201850099412432", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 6, "end_i": 10, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "5", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 591, "src": "switch to cash, no more margin.", "tgt": "перейти на наличные, больше нет маржи.", "doc_id": "test-en-social_112201850099412432", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 28, "end_i": 36, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "39", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 592, "src": "let’s tank the first week of the new year", "tgt": "подберем первую неделю нового года", "doc_id": "test-en-social_112201850099412432", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 0, "end_i": 7, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "42", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 593, "src": "📉", "tgt": "📉", "doc_id": "test-en-social_112201850099412432", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 594, "src": "lfg $sqqq", "tgt": "lfg $sqqq", "doc_id": "test-en-social_112201850099412432", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 595, "src": "lfg $tslq lol", "tgt": "lfg $tslq lol", "doc_id": "test-en-social_112201850099412432", "domain": "social", "esa_spans": [], "esa_score": "100", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 596, "src": "waaaaahoooo!! lol", "tgt": "waaaaahoooo!! lol", "doc_id": "test-en-social_112201850099412432", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 0, "end_i": 16, "severity": "major", "error_type": null}], "esa_score": "0", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 597, "src": "come on nok, $3.74 let’s go.", "tgt": "nok, $3.74, поехали.", "doc_id": "test-en-social_112201850099412432", "domain": "social", "esa_spans": [{"start_i": 0, "end_i": 2, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": "missing", "end_i": "missing", "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "33", "system": "IKUN-C", "annotator": "engrus7701", "speech_info": null}
{"langs": "en-ru", "line_id": 732, "src": "I didn't say that. You don't have to. You know better than anyone that violence begets violence every time. The council made the decision. The council is gone. We spend our entire lives. Entire millennia devoted to protecting life.", "tgt": "Я этого не говорил. Тебе и не нужно. Ты лучше, чем кто-либо другой, знаешь, что насилие порождает насилие. Совет принял решение. Совета больше нет. Мы потратили всю свою жизнь. Целые тысячелетия мы посвятили защите жизни.", "doc_id": "test-en-speech_9GhGiB4KhTM_004", "domain": "speech", "esa_spans": [{"start_i": "missing", "end_i": "missing", "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "83", "system": "Yandex", "annotator": "engrus7701", "speech_info": {"file": "9GhGiB4KhTM_004.mp4", "youtube": "https://www.youtube.com/watch?v=9GhGiB4KhTM"}}
{"langs": "en-ru", "line_id": 705, "src": "Well, it still sounds better than Pink Floyd, so in Manic Miner, you collect all the items on the screen and head to the goal. And you gotta do it before you run out of air or hit something. Hit what exactly? Weeds! You can die from touching grass. It sounds like half my fanbase. And did you notice I died from touching a weed that was on a completely different platform? I just went through the platform and then hit the weed. That's good game design, man. And then there's this asshole over here who's gone.", "tgt": "Ну, это все равно звучит лучше, чем Pink Floyd, так что в Manic Miner вы собираете все предметы на экране и направляетесь к финишу. И вы должны сделать это до того, как у вас закончится воздух или вы столкнетесь с чем-то. С чем именно? С сорняками! Вы можете умереть, коснувшись травы. Это похоже на половину моей фан-базы. И вы заметили, что я умер, столкнувшись с сорняком, который был на совершенно другой платформе? Я просто прошел через платформу, а потом столкнулся с сорняком. Это хорошее игровое дизайнерское решение, чувак. А потом был этот придурок, который ушел.", "doc_id": "test-en-speech_33gJqN796Eo_000", "domain": "speech", "esa_spans": [{"start_i": 48, "end_i": 54, "severity": "minor", "error_type": null}], "esa_score": "85", "system": "Unbabel-Tower70B", "annotator": "engrus7701", "speech_info": {"file": "33gJqN796Eo_000.mp4", "youtube": "https://www.youtube.com/watch?v=33gJqN796Eo"}}
{"langs": "en-ru", "line_id": 728, "src": "Kim Jong-il said to the officials I shared a great leader's motor, served the working messes and let flowers bloom even on a rock, if this is the people's desire. This is my alpha and omega. This idea has been embedded in every aspect of the people's living in the solution of traffic problem for one thing.", "tgt": "Ким Чен Ир сказал чиновникам, что я разделяю мотор великого лидера, служу рабочим массам и даю цветам расцвести даже на скале, если это желание народа. Это моя альфа и омега. Эта идея была внедрена во всех аспектах жизни народа в решении проблемы движения, например.", "doc_id": "test-en-speech_6ji3tqZUynY_001", "domain": "speech", "esa_spans": [{"start_i": 228, "end_i": 254, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 45, "end_i": 50, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 30, "end_i": 32, "severity": "major", "error_type": null}], "esa_score": "62", "system": "Aya23", "annotator": "engrus7701", "speech_info": {"file": "6ji3tqZUynY_001.mp4", "youtube": "https://www.youtube.com/watch?v=6ji3tqZUynY"}}
{"langs": "en-ru", "line_id": 708, "src": "Hello, it's Bayano with Bayano Reno. We're going to prepare some grout. The tars looks to be about 14, 15 years old. We're going to do it just to stabilize the tales because the way it is, the tars looks good. It's just losing up in some area. We don't want to play the whole tile grout. We're just going to do some repair to last until we are ready to do a full renovation. Yes is this a recording?", "tgt": "Здравствуйте, это Баяно с Баяно Рено. Мы собираемся подготовить некоторую затирку. Тарс выглядит примерно 14, 15 летним. Мы собираемся сделать это, чтобы стабилизировать истории, потому что так, тарс выглядит хорошо. Он просто теряет в некоторых областях. Мы не хотим играть в всю плиточную затирку. Мы просто собираемся сделать некоторые ремонтные работы, чтобы продержаться до тех пор, пока мы не будем готовы к полной реконструкции. Да, это запись?", "doc_id": "test-en-speech_3F3YFF8z714_000", "domain": "speech", "esa_spans": [{"start_i": 83, "end_i": 86, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 195, "end_i": 196, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 197, "end_i": 198, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 170, "end_i": 176, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 246, "end_i": 253, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 227, "end_i": 232, "severity": "minor", "error_type": null}, {"start_i": 268, "end_i": 276, "severity": "major", "error_type": null}], "esa_score": "50", "system": "Aya23", "annotator": "engrus7701", "speech_info": {"file": "3F3YFF8z714_000.mp4", "youtube": "https://www.youtube.com/watch?v=3F3YFF8z714"}}
{"langs": "en-ru", "line_id": 714, "src": "Starr. The princess of Tamara. Comfortable, I hope. More bag rock! Oh! Such a formidable spirit. Your sister was wise to hand you over. Galar neck!", "tgt": "Старр. Принцесса Тамара. Надеюсь, вам комфортно. Еще больше рока! О! Какое восхитительное мужество. Твоя сестра поступила мудро, предав тебя. Галар!", "doc_id": "test-en-speech_4EXYb1KXvzM_002", "domain": "speech", "esa_spans": [{"start_i": "missing", "end_i": "missing", "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 17, "end_i": 22, "severity": "major", "error_type": null}, {"start_i": 142, "end_i": 147, "severity": "major", "error_type": null}], "esa_score": "39", "system": "Unbabel-Tower70B", "annotator": "engrus7701", "speech_info": {"file": "4EXYb1KXvzM_002.mp4", "youtube": "https://www.youtube.com/watch?v=4EXYb1KXvzM"}}